5號去 台灣 入台証填錯passport 可以點樣改番 求大大指教

如題

整多張

不如search下再問 仲快

但因為我係網上申請 想去金鐘搞但聽朝係星期日day off

痴線 有冇蠢成咁

比錢做落地簽証囉 但你就早啲去機場check in 同地勤講你做錯證 地勤幫你打去台灣入境通知佢地知做錯網上簽證 轉落地簽証

香港出世整過張print過咪得
其他就唔知啦

我係香港出世,但係上網申請多次 定係其他方法 麻煩曬

5號去，大把時間～
1,上網做過張
2,香港機場K區比錢搞過張
3，去到台北機場比台幣做過張（假裝香港地勤check唔到照比broading pass你)

1. 我上網再申請 個系統話我重復申請

扮唔知 照去

其實係自己眼殘 打漏左3個no.
5該曬咁多位巴,絲打 幫小弟

5你老母 真係冇屌錯你蠢
唔止蠢仲文盲
垃圾

到時問下比唔比入境 如果唔比就做落地簽證 好似300台幣

我朋友之前同你情況一樣, 知後特登去咗金鐘問,
結果d人叫佢返去上網再整就得...
結果佢返去再登入個系統, 個系統就話佢申請失敗,
之後佢用返啱嘅號碼申請就得咗...
所以你再等下先網上申請過啦

如果只係錯1,2個字
去到台灣做落地簽證個到同佢講錯左少少野
佢會幫你改 再蓋返個印
唔洗另外俾錢

Fax 張錯嘅台證同passport 副本俾台北經濟辦事處，話passport 資料錯誤，要救取消舊證，佢取消完第二日可以重新申請

我都試過錯1個字，去落地簽證度同佢講返就ok

再申請係好似要過兩星期後先可以

我都試過
係落地簽證個度叫佢改翻就得

你真叻仔

就係多得你呢d盲炳
成鳩日要麻煩人地幫你改

最後都係到左 台灣係出闡果位 有內政行移民署比台幣300 搞落地簽